有冇人覺得《韓流怪嚇》好似而家嘅香港

有個美國科學家將甲醛流入漢江，制造左件疑似帶有病毒嘅怪物怪物第一次襲擊人類之後，政府就捉咗主角一家去隔離

事件曝光，全國人戴口罩但係政府對怪物肆虐完全冇力應對仲話要依靠美帝，美帝反而利用媒體cover up 完全控制住韓國政府

之後主角要去救個女，中途求救無門，警察唔理，hea鳩主角，政府警察無能咁主角一家唯有自己救自己，救年輕一代，打怪可能導演勇武出生，打怪有火魔弓箭鐵通

香港人應該一睇 代入感比當年重
當年都只係當黑色幽默片咁睇

劇透慎入

個阿叔用火魔係因為佢本身就係義士
大學畢業後投身社運無返工

你會唔會錯重點
用火魔係學生定唔係學生唔緊要
隻怪係邊個先有想像空間

我只係講返套戲個設定啫

大家趁Netflix 有快睇

第一套睇嘅韓片

奉俊昊導演經歷過韓國80年代學生運動 勇武過任何一個啦

對上一次睇應該已經係小學